[offer] Thei conditional/firm offer

之前叫我地31號前交reply slip，話交完會有conditional offer
我想問派咗offer 未？

Thei

師兄放過我啦
想讀書姐

呢間野要唔要都罷

見樓主咁慘

推下post

好似係IVE讀HD
就有Conditional Offer

唔洗去Interview
直接計分睇收唔收

知唔知幾時會有

認真讀asso好過
入面大撚把人讀完yr1 feel 到唔對路跳船

打咗無人聽 dklm